{"id":764,"date":"2022-12-05T15:55:46","date_gmt":"2022-12-05T15:55:46","guid":{"rendered":"http:\/\/example.com\/?p=756"},"modified":"2022-12-05T15:55:46","modified_gmt":"2022-12-05T15:55:46","slug":"756-smap-ora-palma","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/fedos-756-smap-ora-palma-rdbqz\/","title":{"rendered":"Smap Ora Palma"},"content":{"rendered":"<div class=\"a1420ecab7e2234e1f4e9be5cee323bb\" data-index=\"1\" style=\"float: none; margin:10px 0 10px 0; text-align:center;\">\n<script type=\"text\/javascript\">\r\n\tatOptions = {\r\n\t\t'key' : '4a1f1119f949a4af74d56b8a3af8b867',\r\n\t\t'format' : 'iframe',\r\n\t\t'height' : 250,\r\n\t\t'width' : 300,\r\n\t\t'params' : {}\r\n\t};\r\n\tdocument.write('<scr' + 'ipt type=\"text\/javascript\" src=\"http' + (location.protocol === 'https:' ? 's' : '') + ':\/\/bleedingofficecontagion.com\/4a1f1119f949a4af74d56b8a3af8b867\/invoke.js\"><\/scr' + 'ipt>');\r\n<\/script>\n<\/div>\n\n<p><strong>Smap Ora Palma<\/strong>. <strong>A de #Palma i @bicipalma. bit.ly\/SMAPPalma. Compte oficial de Instagram de la Societat Municipal d&#39;Aparcaments i Projecte (SMAP), el servei tarifat O. From lending a hand with deck lines to acquainting you with the Isle of Palms land-side amenities. L&#39;SMAP comen\u00e7a a fer proves a la zona ORA amb un &#34;visual car&#34; dotat amb un sistema de lectura de matr\u00edcula. . El Sindicato Independiente de Trabajadores y Empleados de Baleares SMAP Palma (SiteIB Smap) ha criticado la \u00abmala gesti\u00f3n\u00bb de la empresa ante la \u00abdesprotecci\u00f3n\u00bb de los trabajadores de la ORA de Palma y tras \u00ablas grabaciones de conversaciones privadas\u00bb. Our slips are fully equipped to make your stay enjoyable and comfortable.<\/strong><\/p>\n<p><figure> \t\t<img decoding=\"async\" src=\"http:\/\/www.mobipalma.mobi\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/IMG_3513.jpg\" alt=\"Arte Urbano SMAP - Ajuntament de Palma - Mobilitat\" style=\"width: 100%; padding: 5px; background-color: grey;\"><figcaption>Arte Urbano SMAP &#8211; Ajuntament de Palma &#8211; Mobilitat (Aiden Bishop)<\/figcaption><\/figure>\n<p> \t \t<strong>Smap Ora Palma<\/strong>. <strong>As\u00ed lo ha transmitido el candidato de la formaci\u00f3n a la alcald\u00eda de Palma, Fulgencio Coll, en la mesa informativa que ha ubicado Vox en la calle San Miguel y en la que ha desgranado sus. Compte oficial de Instagram de la Societat Municipal d&#39;Aparcaments i Projecte (SMAP), el servei tarifat O. Majorca transport Majorca: Palma parking regulations Ajuntament de Palma &#8211; Mobilitat Mobilitat ESTACIONAMENT Aparcaments p\u00fablics de gesti\u00f3 municipal &#8211; SMAP Informaci\u00f3 general Qu\u00e8 \u00e9s l&#39;SMAP? Trabajadores de la ORA de la secci\u00f3n sindical SITEIB SMAP Palma amenazan con movilizaciones ante lo que juzgan como un ninguneo por parte de la SMAP y el c Write a short note about what you liked, what to order, or other helpful advice for visitors. From the moment you enter our channel, it is our job to meet your smallest need and your greatest expectations! Our slips are fully equipped to make your stay enjoyable and comfortable.<\/strong> Smap Ora Palma. <\/p>\n<h3>L&#39;SMAP comen\u00e7a a fer proves a la zona ORA amb un &#34;visual car&#34; dotat amb un sistema de lectura de matr\u00edcula. .<\/h3>\n<p>From the moment you enter our channel, it is our job to meet your smallest need and your greatest expectations!<\/p>\n<div style=\"display: grid;grid-template-columns: auto auto auto; background: #eee; \">\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/img.europapress.es\/fotoweb\/fotonoticia_20220125133509_1200.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/img.europapress.es\/fotoweb\/fotonoticia_20220125133509_1200.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse3.mm.bing.net\/th?id=OIP.yP-JI8vhhO5xRLzroRg74gHaFj&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Los distintivos de la ORA de Palma ser\u00e1n v\u00e1lidos hasta el 28 de febrero<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/iv1.lisimg.com\/image\/965733\/519full-smap.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/iv1.lisimg.com\/image\/965733\/519full-smap.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse2.mm.bing.net\/th?id=OIP.0oHxN2wgxnpEW_QPuh7-GgHaFt&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Smap picture<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/uh.gsstatic.es\/sfAttachPlugin\/952697.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/uh.gsstatic.es\/sfAttachPlugin\/952697.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse4.mm.bing.net\/th?id=OIP.8aTNbwj4GbVdpWRii8dr0AHaEb&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Estas son las novedades de mobiAPParc<\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"display: grid;grid-template-columns: auto auto auto; background: #eee; \">\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/aparcarfacil.com\/wp-content\/uploads\/Plano-ORA-Palma-de-Mallorca.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/aparcarfacil.com\/wp-content\/uploads\/Plano-ORA-Palma-de-Mallorca.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse2.mm.bing.net\/th?id=OIP.0F_EUJQw7S587XKFusA93wHaFx&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Aparcamientos gratuitos y de pago en Palma de Mallorca<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"http:\/\/www.mobipalma.mobi\/wp-content\/uploads\/2014\/10\/ORA-600x340.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"http:\/\/www.mobipalma.mobi\/wp-content\/uploads\/2014\/10\/ORA-600x340.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse4.mm.bing.net\/th?id=OIP.OjUoJeL3bH28iV3ZmVodrwHaEM&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Municipalitzaci\u00f3 ORA &#8211; Ajuntament de Palma &#8211; Mobilitat<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/uh.gsstatic.es\/sfAttachPlugin\/943393.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/uh.gsstatic.es\/sfAttachPlugin\/943393.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse1.mm.bing.net\/th?id=OIP.xpLGOzzo_uvVfIRZ-oA9wAHaD1&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Piden menos poderes para el gerente de los parkings de Palma<\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"display: grid;grid-template-columns: auto auto auto; background: #eee; \">\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"http:\/\/www.mobipalma.mobi\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/MuralAqguil%C3%B3.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"http:\/\/www.mobipalma.mobi\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/MuralAqguil%C3%B3.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse2.mm.bing.net\/th?id=OIP.qLoLoU7Wp6WIx-j5FEpMCwHaFj&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Art Urb\u00e0 SMAP &#8211; Ajuntament de Palma &#8211; Mobilitat<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/www.mallorcadiario.com\/fotos\/1\/420016_ora-agentespalma.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.mallorcadiario.com\/fotos\/1\/420016_ora-agentespalma.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse1.mm.bing.net\/th?id=OIP.T7RJndI0Nf5H9m8j8owvsAHaEK&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Vuelve la ORA a Palma | Noticias de Mallorca<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/diariodecalvia.com\/wp-content\/uploads\/2019\/06\/App-ora-1.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/diariodecalvia.com\/wp-content\/uploads\/2019\/06\/App-ora-1.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse1.mm.bing.net\/th?id=OIP.1Tn64YhtqYrTs0ZjnQ0SJAAAAA&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>La nueva APP de los aparcamientos ORA de Palma podr\u00eda contravenir el &#8230;<\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"display: grid;grid-template-columns: auto auto auto; background: #eee; \">\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/mallorcainforma.com\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/ORA-scaled.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/mallorcainforma.com\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/ORA-scaled.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse4.mm.bing.net\/th?id=OIP.gQeBbQPICOm59VqMdU3LiwHaKQ&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Trabajadores del SMAP piden que los vigilantes de la zona azul de Palma &#8230;<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/uh.gsstatic.es\/sfAttachPlugin\/857023.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/uh.gsstatic.es\/sfAttachPlugin\/857023.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse3.mm.bing.net\/th?id=OIP.w3cDbhVlMhiqmLTwI6zV6gHaEj&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>La ORA recauda en Palma 30.670 euros al d\u00eda en 2018<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/WfQ1vE_RNz8\/maxresdefault.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/WfQ1vE_RNz8\/maxresdefault.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse3.mm.bing.net\/th?id=OIP.UYVF4wPDyYXL7jGwed7fBwHaEK&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Fred De Palma &#8211; Ora Che &#8211; TESTO &#8211; YouTube<\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<p><strong>Smap Ora Palma<\/strong>. <strong>The neighborhood of Palma Sola is located in Manatee County in the State of Florida. Find directions to Palma Sola, browse local businesses, landmarks, get current traffic estimates, road conditions, and more. Compte oficial de Instagram de la Societat Municipal d&#39;Aparcaments i Projecte (SMAP), el servei tarifat O. Tarifas y abonos Preguntas frecuentes Contacto Direcci\u00f3n oficinas SMAP Quienes somos Lista de aparcamientos Avingudes Parc de la Riera Parc de la Mar Via Roma Manacor Santa Pagesa Marqu\u00e8s de la S\u00e9nia Comtat del Rossell\u00f3 Eusebi Estada Pla\u00e7a Major Can Alonso El Terreno Joan Alcover Juan Gris Protecci\u00f3n de datos Ajuntament de Palma &#8211; Mobilitat Mobilitat ESTACIONAMENT Aparcaments p\u00fablics de gesti\u00f3 municipal &#8211; SMAP Informaci\u00f3 general Qu\u00e8 \u00e9s l&#39;SMAP? ICDQ audits Palma&#39;s car park, ORA and Bicipalma services for the certification of the Quality Management System.. solve the shortage of parking spaces and reduce the inconvenience caused by the lack of parking spaces in the city of Palma de Mallorca. La nova app mobiAPParc permet pagar la zona ORA des del m\u00f2bil i a partir del mes de juliol ampliar\u00e0 aquest servei als aparcaments gestionats per l&#39;SMAP El ple de l&#39;Ajuntament de Palma ha aprovat aquest dijous de forma definitiva tornar a municipalitzar el servei de l&#39;ORA a trav\u00e9s de la Societat Municipal d&#39;Aparcaments i Projectes (Smap).<\/p>\n<p><\/strong> Smap Ora Palma.<\/p>\n<div class=\"a1420ecab7e2234e1f4e9be5cee323bb\" data-index=\"2\" style=\"float: none; margin:10px 0 10px 0; text-align:center;\">\n<script type=\"text\/javascript\">\r\n\tatOptions = {\r\n\t\t'key' : '4a1f1119f949a4af74d56b8a3af8b867',\r\n\t\t'format' : 'iframe',\r\n\t\t'height' : 250,\r\n\t\t'width' : 300,\r\n\t\t'params' : {}\r\n\t};\r\n\tdocument.write('<scr' + 'ipt type=\"text\/javascript\" src=\"http' + (location.protocol === 'https:' ? 's' : '') + ':\/\/bleedingofficecontagion.com\/4a1f1119f949a4af74d56b8a3af8b867\/invoke.js\"><\/scr' + 'ipt>');\r\n<\/script>\n<\/div>\n\n<div style=\"font-size: 0px; height: 0px; line-height: 0px; margin: 0; padding: 0; clear: both;\"><\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Smap Ora Palma. A de #Palma i @bicipalma. bit.ly\/SMAPPalma. Compte oficial de Instagram de la Societat Municipal d&#39;Aparcaments i Projecte (SMAP), el servei tarifat O. From lending a&#8230; <\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/764"}],"collection":[{"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=764"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/764\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=764"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=764"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=764"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}