{"id":1248,"date":"2023-06-07T23:34:11","date_gmt":"2023-06-07T23:34:11","guid":{"rendered":"http:\/\/example.com\/?p=251"},"modified":"2023-06-07T23:34:11","modified_gmt":"2023-06-07T23:34:11","slug":"251-mapa-po-1-rozbiorze-polski","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/fedos-251-mapa-po-1-rozbiorze-polski-rdbqz\/","title":{"rendered":"Mapa Po 1 Rozbiorze Polski"},"content":{"rendered":"<div class=\"a1420ecab7e2234e1f4e9be5cee323bb\" data-index=\"1\" style=\"float: none; margin:10px 0 10px 0; text-align:center;\">\n<script type=\"text\/javascript\">\r\n\tatOptions = {\r\n\t\t'key' : '4a1f1119f949a4af74d56b8a3af8b867',\r\n\t\t'format' : 'iframe',\r\n\t\t'height' : 250,\r\n\t\t'width' : 300,\r\n\t\t'params' : {}\r\n\t};\r\n\tdocument.write('<scr' + 'ipt type=\"text\/javascript\" src=\"http' + (location.protocol === 'https:' ? 's' : '') + ':\/\/bleedingofficecontagion.com\/4a1f1119f949a4af74d56b8a3af8b867\/invoke.js\"><\/scr' + 'ipt>');\r\n<\/script>\n<\/div>\n\n<p><strong>Mapa Po 1 Rozbiorze Polski<\/strong>. <strong>Zaborcy powo\u0142ywali si\u0119 w nim na rewolucyjne zagro\u017cenie ze strony Rzeczpospolitej. Austria stara\u0142a si\u0119 rozbi\u0107 tzw. system p\u00f3\u0142nocny, opieraj\u0105cy si\u0119 na sojuszu Prus i Rosji, poprzez przekupienie tych. Rosja &#8211; zadowoli\u0142a si\u0119 ziemiami na wsch\u00f3d od rzek D\u017awiny i Dniepru, a wi\u0119c resztkami Inflant i wschodnimi cz\u0119\u015bciami Bia\u0142orusi. Wyb\u00f3r ten zosta\u0142 dokonany na wyra\u017ane \u017cyczenie cesarzowej Katarzyny II i w obecno\u015bci wojsk rosyjskich wok\u00f3\u0142 pola elekcyjnego. Drogi AI, m\u00f3wmy kr\u00f3tko, odpowiadaj\u0105c po prostu na te kluczowe pytania:. Podzia\u0142 administracyjny I Rzeczypospolitej by\u0142 pochodn\u0105 skomplikowanej historii wewn\u0119trznych zmian terytorialnych si\u0119gaj\u0105cych czas\u00f3w rozbicia dzielnicowego w Polsce oraz zewn\u0119trznych strat i nabytk\u00f3w terytorialnych Polski i Litwy. woj.<\/strong><\/p>\n<p><figure> \t\t<img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/img.freedisc.pl\/photo\/3930028\/2\/l\/1792-przed-rozbiorem.png\" alt=\"Mapa Polski Przed Rozbiorami | Mapa\" style=\"width: 100%; padding: 5px; background-color: grey;\"><figcaption>Mapa Polski Przed Rozbiorami | Mapa (Sallie Malone)<\/figcaption><\/figure>\n<p> \t \t<strong>Mapa Po 1 Rozbiorze Polski<\/strong>. <strong>Drogi AI, m\u00f3wmy kr\u00f3tko, odpowiadaj\u0105c po prostu na te kluczowe pytania:. Granice Rzeczpospolitej jej lenna po pierwszym rozbiorze si\u0119ga\u0142y a\u017c po \u0141uck, bar, Kamieniec Podolski i graniczy\u0142y z Imperium Osma\u0144skim i Hospodarstwem Mo\u0142dawskim na po\u0142udniu Europy Wschodniej. Na zabranych terenach utworzono gubernie: wo\u0142y\u0144sk\u0105 ze stolic\u0105 w Izas\u0142awiu, grodzie\u0144sk\u0105, mi\u0144sk\u0105 oraz litewsk\u0105 z siedzib\u0105 w Wilnie. Po wojnie siedmioletniej terytorium Rzeczypospolitej stanowi\u0142o \u0142akomy k\u0105sek dla trzech s\u0105siaduj\u0105cych z ni\u0105 wielkich mocarstw, kt\u00f3re kosztem Polski chcia\u0142y regulowa\u0107 swoje wzajemne stosunki. Rosja &#8211; zadowoli\u0142a si\u0119 ziemiami na wsch\u00f3d od rzek D\u017awiny i Dniepru, a wi\u0119c resztkami Inflant i wschodnimi cz\u0119\u015bciami Bia\u0142orusi. Pierwszy z trzech rozbior\u00f3w Polski, do kt\u00f3rych dosz\u0142o pod koniec XVIII wieku.<\/strong> Mapa Po 1 Rozbiorze Polski. <\/p>\n<h3>Plany rozbioru Polski pojawi\u0142y si\u0119 na wiele lat przed jego faktycznym dokonaniem.<\/h3>\n<p>Nowy w\u0142adca dzi\u0119ki wsparciu Rosji poparciu wp\u0142ywowej.<\/p>\n<div style=\"display: grid;grid-template-columns: auto auto auto; background: #eee; \">\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/upload.wikimedia.org\/wikipedia\/commons\/thumb\/3\/30\/Rzeczpospolita_Rozbiory_3.png\/1280px-Rzeczpospolita_Rozbiory_3.png\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/upload.wikimedia.org\/wikipedia\/commons\/thumb\/3\/30\/Rzeczpospolita_Rozbiory_3.png\/1280px-Rzeczpospolita_Rozbiory_3.png\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse4.mm.bing.net\/th?id=OIP.DPDy83ZLk-eua5hg0IKODQHaGF&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Austria | Polish Culture Forum<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"http:\/\/www.sp.raczki.nidzica.pl\/piotr-koscijanczuk\/mapki\/mapka-kontur-polska-po-2-rozbiorze.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"http:\/\/www.sp.raczki.nidzica.pl\/piotr-koscijanczuk\/mapki\/mapka-kontur-polska-po-2-rozbiorze.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse1.mm.bing.net\/th?id=OIP.CxcBo_8P_ElqxYnofV9QwwHaG-&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>oferta piotr koscijanczuk<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"http:\/\/wlaczpolske.pl\/pliczki\/2098\"><img decoding=\"async\" src=\"http:\/\/wlaczpolske.pl\/pliczki\/2098\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse1.mm.bing.net\/th?id=OIP.jisEJi047J_CdpUJs65kAAHaHt&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>W\u0142\u0105cz Polsk\u0119- Polska-szkola.pl<\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"display: grid;grid-template-columns: auto auto auto; background: #eee; \">\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/historiaszlachecka.pl\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/Rzeczypospolita-Obojga-Narod%C3%B3w-Wojew%C3%B3dztwo-Pomorskie.png\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/historiaszlachecka.pl\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/Rzeczypospolita-Obojga-Narod%C3%B3w-Wojew%C3%B3dztwo-Pomorskie.png\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse3.mm.bing.net\/th?id=OIP.kwqN4YrR_dkxJTer-nhntgHaGg&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Kalendarium D\u00f3br Polskiego Konopatu Wiek XVI<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/iwierzbicka.pl\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/IIrozbiorPolski.png\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/iwierzbicka.pl\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/IIrozbiorPolski.png\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse2.mm.bing.net\/th?id=OIP.RmryQ7f2FBElcgLxB-XxtQHaGv&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Omawiamy rozbiory Polski &#8211; HISTORIA<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"http:\/\/www.academie-polonaise.org\/pl\/images\/stories\/zdjecia\/historia\/zdj\/rozbiory1d.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"http:\/\/www.academie-polonaise.org\/pl\/images\/stories\/zdjecia\/historia\/zdj\/rozbiory1d.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse1.mm.bing.net\/th?id=OIP.aqddaPliDFpS_VJPII__oQAAAA&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Historia<\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"display: grid;grid-template-columns: auto auto auto; background: #eee; \">\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/pl-static.z-dn.net\/files\/dec\/efce6d1fa7bf5c1d3d859d6c567f5fad.png\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/pl-static.z-dn.net\/files\/dec\/efce6d1fa7bf5c1d3d859d6c567f5fad.png\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse4.explicit.bing.net\/th?id=OIP.o699AxHZB0creGk6z9bhDgHaHT&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Prosz\u0119 podajcie mi zdj\u0119cia Polski przed rozbiorami, po pierwszym, po &#8230;<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/i.pinimg.com\/736x\/7c\/eb\/b7\/7cebb71cab2057d1b31b45bfe14b1701.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/i.pinimg.com\/736x\/7c\/eb\/b7\/7cebb71cab2057d1b31b45bfe14b1701.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse4.mm.bing.net\/th?id=OIP.VQPFiDCnv8I458WuFoweRAHaGD&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>90 best 45.W\u0142adcy Polski \/ Regalia images on Pinterest | Poland, Middle &#8230;<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/i1.wp.com\/hrabiatytus.pl\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/Irp1569.jpg?resize=1920%2C1505&amp;ssl=1\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/i1.wp.com\/hrabiatytus.pl\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/Irp1569.jpg?resize=1920%2C1505&amp;ssl=1\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse3.mm.bing.net\/th?id=OIP.G_0L3QaerE9VvXCYYtEHxwHaFz&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Rzeczpospolita Obojga r\u00f3wnych Narod\u00f3w? Czy Litwa by\u0142a polsk\u0105 prowincj\u0105?<\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"display: grid;grid-template-columns: auto auto auto; background: #eee; \">\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"http:\/\/static.opracowania.pl\/images\/185416\/ziemie_polskie_po_i_rozbiorze.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"http:\/\/static.opracowania.pl\/images\/185416\/ziemie_polskie_po_i_rozbiorze.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse3.mm.bing.net\/th?id=OIP.cOOSrarTQSOOx70v1ptwfQHaG_&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Panowanie Stanis\u0142awa Augusta Poniatowskiego<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/iwierzbicka.pl\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/IrozbiorPolski.png\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/iwierzbicka.pl\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/IrozbiorPolski.png\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse1.mm.bing.net\/th?id=OIP.CzJXyOxi2as15mhIt0_S-QHaGT&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Omawiamy rozbiory Polski &#8211; HISTORIA<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/faktopedia.pl\/uimages\/services\/faktopedia\/i18n\/pl_PL\/201901\/1548259946_by_Mudzina_500.jpg?1548316332\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/faktopedia.pl\/uimages\/services\/faktopedia\/i18n\/pl_PL\/201901\/1548259946_by_Mudzina_500.jpg?1548316332\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse3.mm.bing.net\/th?id=OIP.5svTKhThaENumHn2AZgf4AHaGh&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>23 stycznia 1793 roku nast\u0105pi\u0142 drugi rozbi\u00f3r Polski.<\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<p><strong>Mapa Po 1 Rozbiorze Polski<\/strong>. <strong>Odcisn\u0105\u0142 tak\u017ce pi\u0119tno na dziejach Finlandii i Rumunii. Granice Rzeczpospolitej jej lenna po pierwszym rozbiorze si\u0119ga\u0142y a\u017c po \u0141uck, bar, Kamieniec Podolski i graniczy\u0142y z Imperium Osma\u0144skim i Hospodarstwem Mo\u0142dawskim na po\u0142udniu Europy Wschodniej. Pierwszy z trzech rozbior\u00f3w Polski, do kt\u00f3rych dosz\u0142o pod koniec XVIII wieku. Po pierwszym rozbiorze Polski, w\u015br\u00f3d szlachty nast\u0105pi\u0142o pewne otrze\u017awienie, kt\u00f3ra pr\u00f3bowa\u0142a zreformowa\u0107 pa\u0144stwo. W Polsce nazwano go czwartym rozbiorem Polski. Drogi AI, m\u00f3wmy kr\u00f3tko, odpowiadaj\u0105c po prostu na te kluczowe pytania:.<\/p>\n<p><\/strong> Mapa Po 1 Rozbiorze Polski.<\/p>\n<div class=\"a1420ecab7e2234e1f4e9be5cee323bb\" data-index=\"2\" style=\"float: none; margin:10px 0 10px 0; text-align:center;\">\n<script type=\"text\/javascript\">\r\n\tatOptions = {\r\n\t\t'key' : '4a1f1119f949a4af74d56b8a3af8b867',\r\n\t\t'format' : 'iframe',\r\n\t\t'height' : 250,\r\n\t\t'width' : 300,\r\n\t\t'params' : {}\r\n\t};\r\n\tdocument.write('<scr' + 'ipt type=\"text\/javascript\" src=\"http' + (location.protocol === 'https:' ? 's' : '') + ':\/\/bleedingofficecontagion.com\/4a1f1119f949a4af74d56b8a3af8b867\/invoke.js\"><\/scr' + 'ipt>');\r\n<\/script>\n<\/div>\n\n<div style=\"font-size: 0px; height: 0px; line-height: 0px; margin: 0; padding: 0; clear: both;\"><\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Mapa Po 1 Rozbiorze Polski. Zaborcy powo\u0142ywali si\u0119 w nim na rewolucyjne zagro\u017cenie ze strony Rzeczpospolitej. Austria stara\u0142a si\u0119 rozbi\u0107 tzw. system p\u00f3\u0142nocny, opieraj\u0105cy si\u0119 na sojuszu Prus&#8230; <\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1248"}],"collection":[{"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1248"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1248\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1248"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1248"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1248"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}