{"id":345,"date":"2023-07-17T06:02:51","date_gmt":"2023-07-17T06:02:51","guid":{"rendered":"http:\/\/example.com\/?p=337"},"modified":"2023-07-17T06:02:51","modified_gmt":"2023-07-17T06:02:51","slug":"337-mapa-costa-rica-cantones","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/fedos-337-mapa-costa-rica-cantones-rdbqz\/","title":{"rendered":"Mapa Costa Rica Cantones"},"content":{"rendered":"<div class=\"a1420ecab7e2234e1f4e9be5cee323bb\" data-index=\"1\" style=\"float: none; margin:10px 0 10px 0; text-align:center;\">\n<script type=\"text\/javascript\">\r\n\tatOptions = {\r\n\t\t'key' : '4a1f1119f949a4af74d56b8a3af8b867',\r\n\t\t'format' : 'iframe',\r\n\t\t'height' : 250,\r\n\t\t'width' : 300,\r\n\t\t'params' : {}\r\n\t};\r\n\tdocument.write('<scr' + 'ipt type=\"text\/javascript\" src=\"http' + (location.protocol === 'https:' ? 's' : '') + ':\/\/bleedingofficecontagion.com\/4a1f1119f949a4af74d56b8a3af8b867\/invoke.js\"><\/scr' + 'ipt>');\r\n<\/script>\n<\/div>\n\n<p><strong>Mapa Costa Rica Cantones<\/strong>. <strong>Nota: La nomenclatura de los cantones de Alfaro Ruiz, Aguirre y Valverde Vega cambi\u00f3 a Zarcero, Quepos y Sarch\u00ed respectivamente. Limita con las provincias de Guanacaste, Alajuela, San Jos\u00e9, Lim\u00f3n y con Panam\u00e1. Download fully editable maps of Costa Rica. La Constituci\u00f3n de Costa Rica establece: &#34;Para los efectos de la Administraci\u00f3n P\u00fablica, el territorio nacional se divide en provincias, \u00e9stas en cantones y los cantones en distritos&#34;. In those maps you will be able to see the make up of the different districts for all of the Provinces and Cantons of Costa Rica. Mediante este servicio podr\u00e1s ver la lista de provincias, cantones y distritos de Costa Rica, ubicaci\u00f3n en el mapa, coordenadas de un lugar espec\u00edfico y c\u00f3digo postal de las ubicaciones.<\/strong><\/p>\n<p><figure> \t\t<img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/i.pinimg.com\/originals\/cc\/6c\/d6\/cc6cd692adb42332e214ca3ce3345bec.jpg\" alt=\"Mapa Detallado De Costa Rica | Atlas map, Map, Atlas\" style=\"width: 100%; padding: 5px; background-color: grey;\"><figcaption>Mapa Detallado De Costa Rica | Atlas map, Map, Atlas (Derek Santiago)<\/figcaption><\/figure>\n<p> \t \t<strong>Mapa Costa Rica Cantones<\/strong>. <strong>En el primer documento de esta serie sobre cantones de Costa Rica, se analizaron algunos de los inconvenientes que presenta la actual divisi\u00f3n territorial administrativa para efectos, entre otros cosas, de planificar y Lista de provincias, cantones y distritos de Costa Rica. About Costa Rica Map :-Costa Rica is located in Central America and shares its borders with North Pacific Ocean and Caribbean Sea. Download fully editable maps of Costa Rica. Costa Rica, Maps Of Costa Rica, Maps Of Costa Rica, Embassies of the world, Search the largest embassy &amp; consulate database on the internet. Adem\u00e1s se provee un API p\u00fablico y gratuito para poner obtener esta informaci\u00f3n en formato JSON. Available in AI, EPS, PDF, SVG, JPG and PNG file formats.<\/strong> Mapa Costa Rica Cantones. <\/p>\n<h3>Adem\u00e1s se provee un API p\u00fablico y gratuito para poner obtener esta informaci\u00f3n en formato JSON.<\/h3>\n<p>La Constituci\u00f3n de Costa Rica establece: &#34;Para los efectos de la Administraci\u00f3n P\u00fablica, el territorio nacional se divide en provincias, \u00e9stas en cantones y los cantones en distritos&#34;.<\/p>\n<div style=\"display: grid;grid-template-columns: auto auto auto; background: #eee; \">\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/imagenesnoticias.com\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/5-768x645.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/imagenesnoticias.com\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/5-768x645.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse4.mm.bing.net\/th?id=OIP.ANw62CRNGKYr5YrDhg9aRAHaGO&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Mapa de Costa Rica con Provincias, Cantones y Distritos \u3010Para Descargar &#8230;<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/pjenlinea3.poder-judicial.go.cr\/estadisticasoij\/Image\/capas\/cantones.png\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/pjenlinea3.poder-judicial.go.cr\/estadisticasoij\/Image\/capas\/cantones.png\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse2.mm.bing.net\/th?id=OIP.oWha3iE4FLzYbpBIyPhTTwHaHF&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Estad\u00edsticas Policiales del OIJ | Estad\u00edsticas, policiales, OIJ &#8230;<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"http:\/\/www.losmejoresdestinos.com\/destinos\/costa_rica\/mapa_provincias_costa_rica.gif\"><img decoding=\"async\" src=\"http:\/\/www.losmejoresdestinos.com\/destinos\/costa_rica\/mapa_provincias_costa_rica.gif\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse4.mm.bing.net\/th?id=OIP.FyX-6bsK7xTDdOsnGCG1ogAAAA&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Provincias de Costa Rica &#8211; Regiones, mapas, atracciones turisticas<\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"display: grid;grid-template-columns: auto auto auto; background: #eee; \">\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/i2.wp.com\/guiascostarica.com\/wp-content\/uploads\/2015\/04\/fisico-1024x967.jpg?resize=700%2C661\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/i2.wp.com\/guiascostarica.com\/wp-content\/uploads\/2015\/04\/fisico-1024x967.jpg?resize=700%2C661\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse1.mm.bing.net\/th?id=OIP.jU2x0pY-bPNk68_bJfdNwAHaG_&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Mapa f\u00edsico de Costa Rica &#8211; Gu\u00edas Costa Rica<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/i.pinimg.com\/originals\/59\/1e\/75\/591e75e8adb7701d821d4d60ea74ac3a.png\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/i.pinimg.com\/originals\/59\/1e\/75\/591e75e8adb7701d821d4d60ea74ac3a.png\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse3.mm.bing.net\/th?id=OIP.gy__snBm6LXVAG6lEBx69QHaJD&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>South Puntarenas Map \/ | Puntarenas, Puntarenas costa rica, Costa rica &#8230;<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/www.bestcitymaps.com\/wp-content\/uploads\/2016\/03\/Costa-Rica-mapa.png\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.bestcitymaps.com\/wp-content\/uploads\/2016\/03\/Costa-Rica-mapa.png\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse2.mm.bing.net\/th?id=OIP.yc2nkrOGiDNVegI4ZDxqWQHaHJ&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Costa Rica mapa | Vector maps<\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"display: grid;grid-template-columns: auto auto auto; background: #eee; \">\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/protestas.iis.ucr.ac.cr\/system\/publicacions\/archivos\/000\/000\/127\/original\/IIS-UCR_12.16_Mapa_Cantones.png?1487613032\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/protestas.iis.ucr.ac.cr\/system\/publicacions\/archivos\/000\/000\/127\/original\/IIS-UCR_12.16_Mapa_Cantones.png?1487613032\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse3.mm.bing.net\/th?id=OIP.K6X3FhZnOdcAoPG1mpv3HQHaFP&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>PROTESTAS &#8211; Mapas<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/www.researchgate.net\/publication\/285720393\/figure\/fig1\/AS:670711316226051@1536921447265\/Figura-1-Mapa-de-la-Provincia-de-Puntarenas-Fuente-Pagina-Web-del-Instituto.ppm\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.researchgate.net\/publication\/285720393\/figure\/fig1\/AS:670711316226051@1536921447265\/Figura-1-Mapa-de-la-Provincia-de-Puntarenas-Fuente-Pagina-Web-del-Instituto.ppm\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse1.mm.bing.net\/th?id=OIP.eSQ5A6RovRpTHxbi8UqbSgHaGk&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Mapa de la Provincia de Puntarenas Fuente: P\u00e1gina Web del Instituto &#8230;<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/1.bp.blogspot.com\/-C32-bKxmNe8\/TrdT6051fXI\/AAAAAAAAQDg\/_X1vK7qlfM8\/s1600\/Mapa+Provincia+Puntarenas+A1.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/1.bp.blogspot.com\/-C32-bKxmNe8\/TrdT6051fXI\/AAAAAAAAQDg\/_X1vK7qlfM8\/s1600\/Mapa+Provincia+Puntarenas+A1.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse2.mm.bing.net\/th?id=OIP.6vUEJhosViZPKb-bwqsZsQHaHH&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Ciudad de Puntarenas o Puerto de Puntarenas | Explore Costa Rica<\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"display: grid;grid-template-columns: auto auto auto; background: #eee; \">\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"http:\/\/i1.wp.com\/guiascostarica.com\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/maprov.gif?fit=296%2C295\"><img decoding=\"async\" src=\"http:\/\/i1.wp.com\/guiascostarica.com\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/maprov.gif?fit=296%2C295\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse2.mm.bing.net\/th?id=OIP.Z9AFZzh1MOpoEyFS6UYSTwAAAA&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Provincias &#8211; Gu\u00edas Costa Rica<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/i.pinimg.com\/originals\/3d\/8b\/57\/3d8b57515e83b07516db3a599e03afb5.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/i.pinimg.com\/originals\/3d\/8b\/57\/3d8b57515e83b07516db3a599e03afb5.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse4.mm.bing.net\/th?id=OIP.O7o3Jq8NfaK2n8wpTiSEvwHaHR&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Pin by Hanka Kadrmasov\u00e1 on TRAVELED | San jose costa rica, Costa rica &#8230;<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/lh3.googleusercontent.com\/-LEhaFZze8kc\/T3SfWi_8oZI\/AAAAAAAAKM8\/sqbpZHe6qR4\/w1200-h630-p-k-no-nu\/Mapa_Politico_Costa_Rica.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/lh3.googleusercontent.com\/-LEhaFZze8kc\/T3SfWi_8oZI\/AAAAAAAAKM8\/sqbpZHe6qR4\/w1200-h630-p-k-no-nu\/Mapa_Politico_Costa_Rica.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse1.mm.bing.net\/th?id=OIP.KosWUjrEF9dpvFW-m-C23AHaHE&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>MAPA DE PROVINCIAS DE COSTA RICA PARA NI\u00d1OS : FICHAS PARA NI\u00d1OS<\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<p><strong>Mapa Costa Rica Cantones<\/strong>. <strong>Tenorio Volcano and Miravalles Protected Zone is located in the Guanacaste region of Costa Rica. If the file has been modified from its original state, some details such as the timestamp may not fully reflect those of the original file. In those maps you will be able to see the make up of the different districts for all of the Provinces and Cantons of Costa Rica. En el primer documento de esta serie sobre cantones de Costa Rica, se analizaron algunos de los inconvenientes que presenta la actual divisi\u00f3n territorial administrativa para efectos, entre otros cosas, de planificar y Lista de provincias, cantones y distritos de Costa Rica. The links below are for the actual maps to each of the Cantons of Costa Rica. About Costa Rica Map :-Costa Rica is located in Central America and shares its borders with North Pacific Ocean and Caribbean Sea.<\/p>\n<p><\/strong> Mapa Costa Rica Cantones.<\/p>\n<div class=\"a1420ecab7e2234e1f4e9be5cee323bb\" data-index=\"2\" style=\"float: none; margin:10px 0 10px 0; text-align:center;\">\n<script type=\"text\/javascript\">\r\n\tatOptions = {\r\n\t\t'key' : '4a1f1119f949a4af74d56b8a3af8b867',\r\n\t\t'format' : 'iframe',\r\n\t\t'height' : 250,\r\n\t\t'width' : 300,\r\n\t\t'params' : {}\r\n\t};\r\n\tdocument.write('<scr' + 'ipt type=\"text\/javascript\" src=\"http' + (location.protocol === 'https:' ? 's' : '') + ':\/\/bleedingofficecontagion.com\/4a1f1119f949a4af74d56b8a3af8b867\/invoke.js\"><\/scr' + 'ipt>');\r\n<\/script>\n<\/div>\n\n<div style=\"font-size: 0px; height: 0px; line-height: 0px; margin: 0; padding: 0; clear: both;\"><\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Mapa Costa Rica Cantones. Nota: La nomenclatura de los cantones de Alfaro Ruiz, Aguirre y Valverde Vega cambi\u00f3 a Zarcero, Quepos y Sarch\u00ed respectivamente. Limita con las provincias&#8230; <\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/345"}],"collection":[{"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=345"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/345\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=345"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=345"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=345"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}