{"id":1272,"date":"2023-05-22T14:31:23","date_gmt":"2023-05-22T14:31:23","guid":{"rendered":"http:\/\/example.com\/?p=275"},"modified":"2023-05-22T14:31:23","modified_gmt":"2023-05-22T14:31:23","slug":"275-mapa-po-3-rozbiorze-polski","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/fedos-275-mapa-po-3-rozbiorze-polski-rdbqz\/","title":{"rendered":"Mapa Po 3 Rozbiorze Polski"},"content":{"rendered":"<div class=\"a1420ecab7e2234e1f4e9be5cee323bb\" data-index=\"1\" style=\"float: none; margin:10px 0 10px 0; text-align:center;\">\n<script type=\"text\/javascript\">\r\n\tatOptions = {\r\n\t\t'key' : '4a1f1119f949a4af74d56b8a3af8b867',\r\n\t\t'format' : 'iframe',\r\n\t\t'height' : 250,\r\n\t\t'width' : 300,\r\n\t\t'params' : {}\r\n\t};\r\n\tdocument.write('<scr' + 'ipt type=\"text\/javascript\" src=\"http' + (location.protocol === 'https:' ? 's' : '') + ':\/\/bleedingofficecontagion.com\/4a1f1119f949a4af74d56b8a3af8b867\/invoke.js\"><\/scr' + 'ipt>');\r\n<\/script>\n<\/div>\n\n<p><strong>Mapa Po 3 Rozbiorze Polski<\/strong>. <strong>Przyczyn\u0105 bezpo\u015bredni\u0105 rozbioru sta\u0142a si\u0119 toczona wojna domowa (tzw. konfederacja barska). Pierwszy z trzech rozbior\u00f3w Polski, do kt\u00f3rych dosz\u0142o pod koniec XVIII wieku. Po trzecim rozbiorze Polska funkcjonowa\u0142a na mapie Europy i \u015bwiata. Pewne prawa zastrze\u017cone na rzecz Muzeum Historii Polski. G\u0142\u00f3wnym inicjatorem III rozbioru Polski by\u0142a Austria, kt\u00f3ra otrzyma\u0142a (tak\u017ce w ramach rekompensaty za straty w wojnie z rewolucyjn\u0105 Francj\u0105) Lubelszczyzn\u0119, reszt\u0119 Ma\u0142opolski z Krakowem, cz\u0119\u015b\u0107 Podlasia i Mazowsza. Opis skr\u00f3cony: Poznamy okoliczno\u015bci I rozbioru Polski, dowiemy si\u0119, kt\u00f3re obszary pa\u0144stwa polskiego zaj\u0119\u0142y Rosja, Austria i Prusy.<\/strong><\/p>\n<p><figure> \t\t<img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/s-trojmiasto.pl\/zdj\/c\/n\/9\/2617\/620x0\/2617931-Drugi-rozbior-Polski-w-1793-r-Ciemnogranatowym-kolorem-zaznaczono-ziemie-zajete__c_0_363_1380_1023.jpg\" alt=\"Pierwszy dzie\u0144 ko\u0144ca republika\u0144skiego Gda\u0144ska\" style=\"width: 100%; padding: 5px; background-color: grey;\"><figcaption>Pierwszy dzie\u0144 ko\u0144ca republika\u0144skiego Gda\u0144ska (Bertie White)<\/figcaption><\/figure>\n<p> \t \t<strong>Mapa Po 3 Rozbiorze Polski<\/strong>. <strong>Tadeusz Rejtan &#8211; jeden przeciw wszystkim, czyli rzecz o I rozbiorze Polski. Po trzecim rozbiorze Polska funkcjonowa\u0142a na mapie Europy i \u015bwiata. Dokonany przez Imperium Rosyjskie i Kr\u00f3lestwo Prus, bez udzia\u0142u Austrii. Opis skr\u00f3cony: Poznamy okoliczno\u015bci I rozbioru Polski, dowiemy si\u0119, kt\u00f3re obszary pa\u0144stwa polskiego zaj\u0119\u0142y Rosja, Austria i Prusy. Przyczyn\u0105 bezpo\u015bredni\u0105 rozbioru sta\u0142a si\u0119 toczona wojna domowa (tzw. konfederacja barska). G\u0142\u00f3wnym inicjatorem III rozbioru Polski by\u0142a Austria, kt\u00f3ra otrzyma\u0142a (tak\u017ce w ramach rekompensaty za straty w wojnie z rewolucyjn\u0105 Francj\u0105) Lubelszczyzn\u0119, reszt\u0119 Ma\u0142opolski z Krakowem, cz\u0119\u015b\u0107 Podlasia i Mazowsza.<\/strong> Mapa Po 3 Rozbiorze Polski. <\/p>\n<h3>Pierwszy z trzech rozbior\u00f3w Polski, do kt\u00f3rych dosz\u0142o pod koniec XVIII wieku.<\/h3>\n<p>Tadeusz Rejtan &#8211; jeden przeciw wszystkim, czyli rzecz o I rozbiorze Polski.<\/p>\n<div style=\"display: grid;grid-template-columns: auto auto auto; background: #eee; \">\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/e0mP-zH7j0U\/maxresdefault.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/e0mP-zH7j0U\/maxresdefault.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse1.mm.bing.net\/th?id=OIP.Tyni7qa7gl3jpU1a91NI0gHaEK&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>3 Rozbi\u00f3r Polski Mapa | Mapa<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/static.zpe.gov.pl\/portal\/f\/res-minimized\/R1FnPRJQy0IJC\/1640295277\/1wa321NbLWC6YBD4oiVi6lcNtUhX0QF8.png\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/static.zpe.gov.pl\/portal\/f\/res-minimized\/R1FnPRJQy0IJC\/1640295277\/1wa321NbLWC6YBD4oiVi6lcNtUhX0QF8.png\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse1.mm.bing.net\/th?id=OIP.L4BRuGvTthGAVmuJ_18FVQHaG5&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Przeczytaj &#8211; Zintegrowana Platforma Edukacyjna<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"http:\/\/4.bp.blogspot.com\/-biw_wQ8FTF4\/TVp8Jb9tMII\/AAAAAAAAAAY\/Aa7RdprRQjI\/w1200-h630-p-nu\/mapa111.JPG\"><img decoding=\"async\" src=\"http:\/\/4.bp.blogspot.com\/-biw_wQ8FTF4\/TVp8Jb9tMII\/AAAAAAAAAAY\/Aa7RdprRQjI\/w1200-h630-p-nu\/mapa111.JPG\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse1.mm.bing.net\/th?id=OIP.2jkx-G8r-yFe-VvbyJtV9wAAAA&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Rozbiory Polski: I Rozbi\u00f3r Polski<\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"display: grid;grid-template-columns: auto auto auto; background: #eee; \">\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/s3.amazonaws.com\/s3.timetoast.com\/public\/uploads\/photos\/13072268\/0pdbdkrwudn11.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/s3.amazonaws.com\/s3.timetoast.com\/public\/uploads\/photos\/13072268\/0pdbdkrwudn11.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse2.mm.bing.net\/th?id=OIP.OmrHcslKieOOUoBjD7kuRwHaD3&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Catherine the Great of Russia timeline | Timetoast timelines<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/upload.wikimedia.org\/wikipedia\/commons\/thumb\/3\/30\/Rzeczpospolita_Rozbiory_3.png\/600px-Rzeczpospolita_Rozbiory_3.png\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/upload.wikimedia.org\/wikipedia\/commons\/thumb\/3\/30\/Rzeczpospolita_Rozbiory_3.png\/600px-Rzeczpospolita_Rozbiory_3.png\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse2.mm.bing.net\/th?id=OIP.KiTTcKTOJ4eCFHkIfJx7OQHaGG&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Kingdom of Prussia &#8211; Wikipedia<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/s-trojmiasto.pl\/zdj\/c\/n\/9\/2617\/620x0\/2617931-Drugi-rozbior-Polski-w-1793-r-Ciemnogranatowym-kolorem-zaznaczono-ziemie-zajete__c_0_363_1380_1023.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/s-trojmiasto.pl\/zdj\/c\/n\/9\/2617\/620x0\/2617931-Drugi-rozbior-Polski-w-1793-r-Ciemnogranatowym-kolorem-zaznaczono-ziemie-zajete__c_0_363_1380_1023.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse1.mm.bing.net\/th?id=OIP.ue4Oey2iP2ePJcgffcvhmQHaFe&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Pierwszy dzie\u0144 ko\u0144ca republika\u0144skiego Gda\u0144ska<\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"display: grid;grid-template-columns: auto auto auto; background: #eee; \">\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"http:\/\/4.bp.blogspot.com\/-eI8MqdFOUag\/UG1NIyfriAI\/AAAAAAAAAS0\/SzXIJIXI8NM\/s1600\/polska1795.gif\"><img decoding=\"async\" src=\"http:\/\/4.bp.blogspot.com\/-eI8MqdFOUag\/UG1NIyfriAI\/AAAAAAAAAS0\/SzXIJIXI8NM\/s1600\/polska1795.gif\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse3.mm.bing.net\/th?id=OIP.rrCYAiyhj4SdAuuIhZ6iHwHaF9&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>historia12<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/0901.static.prezi.com\/preview\/v2\/vxzuqmfcvogghyihc47kvzyavp6jc3sachvcdoaizecfr3dnitcq_3_0.png\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/0901.static.prezi.com\/preview\/v2\/vxzuqmfcvogghyihc47kvzyavp6jc3sachvcdoaizecfr3dnitcq_3_0.png\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse1.mm.bing.net\/th?id=OIP.tle9sUdVYZ5_67IjqJtoKgHaEK&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Rozbiory Polski by Meliodascrou<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"http:\/\/1.bp.blogspot.com\/-id9gXYjIZAM\/VXMqlsNQ49I\/AAAAAAAAA7Y\/ZAukU3og0Po\/s1600\/rozbiory.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"http:\/\/1.bp.blogspot.com\/-id9gXYjIZAM\/VXMqlsNQ49I\/AAAAAAAAA7Y\/ZAukU3og0Po\/s1600\/rozbiory.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse4.mm.bing.net\/th?id=OIP.6uha6Hm02VeutarM_E690gHaGb&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Po Prostu Historia: DRUGI ROZBI\u00d3R POLSKI W 1793 ROKU<\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"display: grid;grid-template-columns: auto auto auto; background: #eee; \">\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/i.pinimg.com\/736x\/44\/70\/21\/447021248dc68093ff3280de3e6f37a9.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/i.pinimg.com\/736x\/44\/70\/21\/447021248dc68093ff3280de3e6f37a9.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse3.mm.bing.net\/th?id=OIP.ywF4cMGjkIdfgv1lCkLDxgHaGp&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Pin on Historia<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"http:\/\/www.sp.raczki.nidzica.pl\/piotr-koscijanczuk\/mapki\/mapka-kontur-polska-po-3-rozbiorze.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"http:\/\/www.sp.raczki.nidzica.pl\/piotr-koscijanczuk\/mapki\/mapka-kontur-polska-po-3-rozbiorze.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse2.mm.bing.net\/th?id=OIP.5gJaE0L3CYQU0DTEK2HE2gHaHA&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>oferta piotr koscijanczuk<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"http:\/\/www.wiw.pl\/historia\/atlas\/pict\/mapa42.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"http:\/\/www.wiw.pl\/historia\/atlas\/pict\/mapa42.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse2.mm.bing.net\/th?id=OIP.yeL4ZvC0mJI0jW0ZqhjEnAAAAA&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Wirtualny Atlas Historyczny &#8211; Historia &#8211; Wirtualny Wszech\u015bwiat<\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<p><strong>Mapa Po 3 Rozbiorze Polski<\/strong>. <strong>Dokonany przez Imperium Rosyjskie i Kr\u00f3lestwo Prus, bez udzia\u0142u Austrii. Bardzo prosz\u0119 uczni\u00f3w o informacj\u0119 zwrotn\u0105 o wykonaniu \u0107wicze\u0144 przez formularz kontaktowy &#8211; odpowiedzi do \u0107wicze\u0144 ! ( w tym samym dniu, kiedy zosta\u0142 wpisany temat). Porozmawiamy o symbolicznym i dramatycznym ge\u015bcie Tadeusza Rejtana w obronie suwerenno\u015bci Polski. Ilustracja: mapa ziem polskich po trzecim rozbiorze, Wikimedia Commons, domena publiczna. Przyczyn\u0105 bezpo\u015bredni\u0105 rozbioru sta\u0142a si\u0119 toczona wojna domowa (tzw. konfederacja barska). G\u0142\u00f3wnym inicjatorem III rozbioru Polski by\u0142a Austria, kt\u00f3ra otrzyma\u0142a (tak\u017ce w ramach rekompensaty za straty w wojnie z rewolucyjn\u0105 Francj\u0105) Lubelszczyzn\u0119, reszt\u0119 Ma\u0142opolski z Krakowem, cz\u0119\u015b\u0107 Podlasia i Mazowsza.<\/p>\n<p><\/strong> Mapa Po 3 Rozbiorze Polski.<\/p>\n<div class=\"a1420ecab7e2234e1f4e9be5cee323bb\" data-index=\"2\" style=\"float: none; margin:10px 0 10px 0; text-align:center;\">\n<script type=\"text\/javascript\">\r\n\tatOptions = {\r\n\t\t'key' : '4a1f1119f949a4af74d56b8a3af8b867',\r\n\t\t'format' : 'iframe',\r\n\t\t'height' : 250,\r\n\t\t'width' : 300,\r\n\t\t'params' : {}\r\n\t};\r\n\tdocument.write('<scr' + 'ipt type=\"text\/javascript\" src=\"http' + (location.protocol === 'https:' ? 's' : '') + ':\/\/bleedingofficecontagion.com\/4a1f1119f949a4af74d56b8a3af8b867\/invoke.js\"><\/scr' + 'ipt>');\r\n<\/script>\n<\/div>\n\n<div style=\"font-size: 0px; height: 0px; line-height: 0px; margin: 0; padding: 0; clear: both;\"><\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Mapa Po 3 Rozbiorze Polski. Przyczyn\u0105 bezpo\u015bredni\u0105 rozbioru sta\u0142a si\u0119 toczona wojna domowa (tzw. konfederacja barska). Pierwszy z trzech rozbior\u00f3w Polski, do kt\u00f3rych dosz\u0142o pod koniec XVIII wieku&#8230;. <\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1272"}],"collection":[{"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1272"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1272\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1272"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1272"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1272"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}